點睇高登連賤婦屈穎妍d廢文都吹奏

為左屌本民青 班熱狗連屈穎妍都讚同

仲留係高登到真係鬼到仆街

咪鬼理高登仔啦
五毛壇

咁咪好囉，愈咁做愈多人離棄愈快摺。

嗰邊少左人得返五毛互打飛機
莫講姓屈寫嘅文，下次攞篇雜總嘅文一樣照撐

因為已經下降到同一水平

高登已死

五毛壇

自從熱毛大舉入侵個陣已經死左

有冇link 睇下

一早就講高登同香討沒分別

不過果陣講又話我食熱狗又盛

垃圾場

你就算吧啦

要返工

眼見梁、游享受完剎那光輝，換來千古罵名，掟磚同黨梁天琦這些日子一直龜縮，直至前兩天才現身，接受now記者訪問，向支持者道歉，自認「廢」、怕坐牢，並宣佈明年初會到美國哈佛大學唸碩士。

同是旺角暴亂領導者的黃台仰，早前已宣佈獲英國牛津大學取錄，修讀兩年制哲學證書課程，雖然不是甚麼學位，但一個大學都考不上的中學畢業生，一掟完磚就上牛津，還是會讓人神往的。至於佔中發起人之一的學聯秘書長周永康，早在今年九月已神不知鬼不覺遠赴英國，在名校倫敦政治經濟學院唸碩士了。幾個搞事領頭人中，就只剩爛泥扶唔上壁的黃之鋒，三日唔埋兩日拖着篋遊走於英美之間，做做訪問，出出風頭。

領頭人都開始了逃亡潮，不知那些「勇武」瞓醒未？未醒的話，我再給你們多看一點舊歷史……

你們最喜歡說六四，你們年年去維園點燭光，可是李卓人有沒有告訴你，那年的學生領袖哪裏去了？下半生如何？王丹和吾爾開希離開中國後，去了哈佛讀書，前者更唸至博士。柴玲在六四後逃往法國，後來也輾轉到了美國普林斯頓大學及哈佛大學唸碩士，還嫁了個老外，當上公司總裁，去國後的一切，都跟中國民主運動再沒關係。

維園燭光晚會大概也不會播那套由美國記者製作的紀錄片《天安門》，因為裏面有學運領袖柴玲說真相：「我們期待的就是流血……只有廣場血流成河的時候，全中國的人才能真正擦亮眼睛。你們曾經說過：永遠無法叫醒裝睡的人。如今，現實已擺在眼前，梁天琦都去哈佛了，你呢？你也許還在保釋中，赤柱已給你預留位置，哈佛有給你offer嗎？醒醒吧，繼續犧牲繼續傻，只會成就別人的美好故事。

屈穎妍

今次賤人真係有道理喎
同柏洋坐監黄洋達仲un un腳去日本食清淡啲一樣道理

奏你老母

算你老母

熱狗鬼到仆街

之前連大公報都用過黎做source屌人

wfc

垃圾文就咪睇啦

你收皮算鳩掃啦
返工啦咁多嗲